[POLYU] 有關FHSS tran科一問

大家好,我係今年FHSS MLS/RD 入面其中一科既FRESHMAN,
放咗JUPAS後入咗BandA A2 MLS/RD入面其中一科,
但其實個人傾向未來既職業係可以同人有多D交流,溝通
所以而家就有想TRAN科既打算,打算tran去Pt/Ot,
想問下有冇巴絲有成功既經驗(由FHSS入面既Programme tran去FHSS入面既另一個Programme)?可唔可以分享下你地申請既程序同GPA requirement?

利申:有上網CHECK過D資料,唔係太齊全.
而且想真係知道成功TRAN到既巴絲既經驗,所以係到開POST問問,謝謝.

巴打我同你情況一樣

pt唔會收internal transfer
你爆4 都無用
呢幾年佢地好似完全唔睇internal transfer

轉入ot我聽過一單 不過係2010 年
你真係想試既 建議year 1 全年gpa > 3.7

你夠高GPA,DSE個分差唔遠,博下

唔該巴打你先
都想再問下如果要上LEVEL 5英文果個ELC,而家有咩可以準備到 聽講好易 GRADE

Mls同rd 唔會同人溝通
社交圈好細

quit u retake jupas la
poly 冇internal trans㗎

冇得準備
睇tutor

轉nursing 可以瘋狂同人溝通

咩黎

Ching我同你相反
我打算ot轉mls

利申:yr1毒l

唔好咁蠢啦 有ot唔做做mls

nursing 收唔收internal transfer

Same Ot

Ching想trans科

ot有咩比mls好嘅地方

SEM1要上既一個英文COURSE,根據你DSE ENG既LEVEL分COURSE, LEVEL5 OR ABOVE既要上一個難D( GRADE D) 既COURSE 好似係

同問，又係想fhss internal trans

Nursing trans wt?

PUSH

On9

Sorry 無mon post

我有諗過ot trans pt 但其實諗諗下你要問自己想要啲乜野 講真 一開波份人工係差唔多 之後無錯pt 之後可以自己執業 但講緊可能係3x 歲 你睇返poly ot 啲staff 個個專精一範 like neuro 之後都可以撈得唔錯 再者 ot 比較上hea 啵 同埋成日對細路 個人點都開心啲嘅

我明你點解想trans mls 呀 我地啲毒l對sample總好過對人 係咪呢 但係既來之未則安之 我又有諗過trans mls 其實 講真ot 我覺得有少少唔係base on medical science 而我比較上從事呢方面嘅工作 不過做化驗好似好大壓力就不了